有冇方法令細佬醒下

講下背景
本身家庭關係唔好，成日嘈交，所以細佬搬左出去住
但又搞唔掂自己，唔計一千幾百果啲細數，我同父母總共俾左十一萬佢找數同生活，果時見佢咁慘加上同父母相處唔到(知佢地錫仔女既，但唔識教又唔識相處)真係相見好同住難
所以就同細佬搬出黎住當然一齊夾租啦，但問題黎喇
喺屋企一話佢，就起晒鋼咁，就算少問題都會痴左咁鬧你，我本人極介意對家人講粗口，雖然平時都爛口
但佢直頭係講到有我咁既阿哥係節墮
唉，好想完全唔理佢由得佢

你再自己搬出去

但唔理佢又唔知佢喺出面會搞唔掂
其實屋企有樓大家有自己一間房，但佢既性格係冇錢都有要求又厭新界遠咁

佢邊交得起租，租金等於佢份糧
我收平左佢

如果有個人可以不停借錢俾我 我唔還無後果

點解我唔借

你以為幫佢可以改變佢 係你一廂情願

佢不知幾醒 蠢嗰個係你喎

清醒

係呀 佢好清醒 你唔清醒之嘛

一開頭唔通由佢咩，有能力又唔幫佢好似見死不夠咁

你醒下啦

想佢醒就咪撚同佢合租啦，人地當你係狗渣，唔係有血緣關係就可以得寸進尺

你救得好呀 依家佢咪等你繼續救囉

你做咩唔繼續 ?

我唔幫我兩老都幫
但我兩老年紀開始大又冇保險想佢地留個錢應急
唔係真係有機俾個衰仔拎晒啲錢

係你地寵壞佢，你地要負責番。

咁人地想俾 你細佬想要 無問題架喎

同你父母講明，如果佢哋因為借錢畀阿哥而過唔到老，你唔會理。

你阿哥一係自己還一係申請破產
借錢畀借錢嘅人根本

咁大個人都唔撚生性就唔好理佢啦
父母都已經養到條撚樣長大成人仲想點？
你做啊哥就屌下你個細佬啦

佢一唔乖，你就打柒佢，咁先係似樣嘅阿哥

由佢係出面捱下 就知屋企好 租唔掂咪番屋企住囉 跟著學下遷就人 話比佢聽哩個世界唔係佢想點就點

真 比老細屌下好過

由得佢自生自滅

咁者係樓主你依家同細佬一齊搬左出去住？
佢依家成日同你鬧交呀？

首先要同兩老處理好呢一part先

係呀，勁少事話一兩句都會屌返我轉頭
例如見佢on99拎個炒菜鑊黎煮出前一丁直接食，話佢一句叫佢下次用返煲
又屌鳩我關我鬼事

有冇建議，兩老勁傳統，其實偏心佢連我女友都睇得出
但我細佬由細到大都覺得兩老錫我多啲
一黎我由細到大唔洗佢地操心，二黎佢地對我用放任政策
所以真係冇乜理過我